曾經想要戀愛，但依家連鐘意嘅人都唔想有

已經單身左好多年 想搵個夾得黎嘅人黎拍拖 真係好難... 搵到 又會係咁諗住佢 其他都做唔好
明顯d去追人啦 但人地對你嘅態度又一時冷一時熱 搞到個人心情好浮動...
已經唔想再有鐘意嘅人 寧願單身一個人 去邊就去邊 要做咩就做咩
有無人都係咁諗？

唔想還唔想
做唔做到又另一回事

你係咁睇得開就唔撚使上黎搵人認同啦

做唔到呀 不過唔去搵人地 慢慢就會好翻 但呢段期間比較難受

呻下姐 咁都唔得？

我自己都搞唔掂 廢事害左隻寵物啦

K